大J話youtube審批人員喺大陸人

審批嚴格,仲要抽30%收益
一個創作平台，商業化到咁on9
是人民幣的味道呢